{
  "The log file for {{processName}} doesn't exist yet. Start the process in order to have something here.": "{{processName}}의 로그 파일이 아직 없습니다. 파일을 생성하려면 해당 프로세스를 실행하십시오.",
  "Balance": "잔액",
  "Blocks": "블록",
  "Connections": "연결",
  "Difficulty": "난이도",
  "Errors": "오류",
  "Key Pool Oldest": "키 풀 (가장 이전) ",
  "Key Pool Size": "키 풀 크기",
  "Pay TX Fee": "TX 지급 수수료",
  "Protocol Version": "프로토콜 버전",
  "Proxy": "프록시",
  "Relay Fee": "중계 수수료",
  "Testnet": "Testnet",
  "Time Offset": "시간 오프셋",
  "Version": "버전",
  "Wallet Version": "월렛 버전",
  "Start local node": "로컬 노드 시작",
  "Stop local node": "로컬 노드 중지",
  "File name:": "파일명: ",
  "Settings": "설정",
  "Language": "언어",
  "Wallet password": "월렛 비밀번호",
  "Old password": "기존 비밀번호",
  "New password": "새 비밀번호",
  "Repeat new password": "새로운 비밀번호를 다시 입력",
  "Save password": "비밀번호 저장",
  "Show status": "상태 표시",
  "Enable mining": "마이닝 활성화",
  "Enable Tor": "Tor 활성화",
  "Manage wallet": "월렛 관리",
  "Restarting the local node due to Tor activation.": "Tor 활성화에 따라 로컬 노드를 다시 시작합니다.",
  "Restarting the local node due to Tor shutdown.": "Tor 종료에 따라 로컬 노드를 다시 시작합니다.",
  "Process {{processName}} has failed.": "{{processName}} 프로세스가 실패했습니다.",
  "Child process failure": "하위 프로세스 오류",
  "Failed to stop {{processName}}.": "{{processName}} 프로세스를 중지하지 못했습니다.",
  "Stop child process error": "자식 프로세스 중지 오류",
  "Wallet backup succeeded.": "월렛 백업에 성공함.",
  "Unable to backup the wallet": "월렛을 백업하지 못함",
  "Backup": "백업",
  "Restore": "복원",
  "Backup resistance wallet to a file": "Resistance 월렛을 파일로 백업",
  "Wallet files": "월렛 파일",
  "We're going to backup the wallet": "월렛을 백업하려고 합니다",
  "Restore the wallet from a backup file": "백업 파일에서 월렛 복원",
  "We're going to restore the wallet": "월렛을 복원하려고 합니다",
  "Your restored wallet password is required": "월렛 복원 비밀번호가 필요합니다",
  "Wallet restored successfully.": "월렛이 성공적으로 복원됨.",
  "Restarting the local node with the new wallet...": "새 월렛으로 로컬 노드를 다시 시작 중...",
  "Wallet file \"{{walletFileName}}\" already exists.": "월렛 파일({{walletFileName}})이 이미 존재합니다.",
  "Failed to restore the wallet": "월렛 복원에 실패함",
  "Services status": "서비스 상태",
  "Get Info": "정보 얻기",
  "Node": "노드",
  "Miner": "마이너",
  "Tor": "Tor",
  "Repeat password": "비밀번호 재입력",
  "Passwords do not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Manage daemons": "데몬 관리",
  "ResDEX 1": "ResDEX 1",
  "ResDEX 2": "ResDEX 2",
  "ResDEX 3": "ResDEX 3",
  "Node (Etomic)": "노드(Etomic)",
  "Number of cores": "코어 수",
  "Note:": "노트:",
  "Changing amount of cores requires restarting of the mining daemon.": "코어의 양을 변경하려면 마이닝 데몬을 다시 시작해야합니다.",
  "Wallet password is required due to the local node restart": "로컬 노드를 다시 시작하기 때문에 월렛 암호가 필요합니다",
  "ResDEX": "ResDEX",
  "With Tor enabled, users can achieve greater privacy by masking their IP addresses. This feature is currently in BETA phase.": "Tor를 사용하면 사용자는 자신의 IP 주소를 마스킹하여 더 큰 프라이버시를 얻을 수 있습니다. 이 기능은 현재 베타 단계에 있습니다.",
  "Password changed.": "암호가 변경되었습니다.",
  "The old wallet password is incorrect.": "이전 지갑 암호가 잘못되었습니다.",
  "Error changing the password, check the log for details.": "암호를 변경하는 동안 오류가 발생했습니다. 자세한 내용은 로그를 확인하십시오.",
  "The wallet restored successfully": "지갑이 성공적으로 복원되었습니다",
  "Restarting Resistance with the new mining address…": "새로운 채굴 주소로 저항을 다시 시작하는 중…",
  "Restarting Resistance with the new wallet…": "새로운 지갑으로 저항을 다시 시작하는 중…",
  "Wallet": "지갑",
  "Open Backups Folder": "Open Backups Folder",
  "Logs folder": "Logs folder"
}
